大快活雞胸紅米個汁又轉左...

啱啱落去買飯發現個汁又轉左..
上個星期好似仲係黑蒜忌廉汁
南瓜汁本菇蘑菇羽衣甘藍好似消失咗
轉咗隻 洛神花忌廉汁
有冇ching 試咗？感覺如何 怕伏

咩汁都好 走汁就得

難食到仆街，酸到on9

附近嗰間雞胸整得唔穩定 有時乾到柴咁有時又整得好嫩至在有少少汁避免中伏 不過上一期黑蒜忌廉個味好似變咗洋蔥汁咁濃味 想食得健康啲就真係要走汁

見到洛神花溝忌廉鳩都縮埋 真係唔知可以點配

食唔到忌廉味, 得洛神花既酸味

仲有乜鳩蘑菇汁 比狗食
一定要走汁

頭幾淡覺得酸好難食
再食食下當青檸雞食哂

洛神花真係唔掂
南瓜汁最好食 但係依家好少出

我每次都會轉做茄汁

走汁囉 食健康餐預咗難食D
Btw師兄尖撚嚟？

一諗到洛神花個味由嘢飲變咗做嘢食 變咗甜酸骨咁就打冷震

真 南瓜汁係世界級 配埋個紅米飯

牙活啲嘢平時走味精都偏鹹
終於有汁超越到羽衣甘藍嗰種難食

南瓜汁應該係咁多款汁入面不論味道同營養相對地比較討好 牙活啲煮飯師成日將個飯煮到overcook 落埋紅米好易乾過啊婆屎忽窿

最鐘龍食綠色嗰隻，成日俾人笑鳩我怪人

咁索性咪撚食啦屌

羽衣甘藍？ 一定要跟紅米飯 白飯會仲怪

跟意粉好撚正，多汁多意粉

轉茄汁另上

其實走左汁都唔太難食

量體溫仲用緊hikvision?

轉黑椒

食落喉嚨好c伏

唔差

啱啱試咗
仆街
真係好撚伏
又甜又酸想點

呢個閪餐真係....
諗住雞胸紅米又健康又大路實冇死
點知d閪汁難食到嘔
下次我會學識走汁

唔知點解依排個雜菜有陣蝦醬味

越早食飯塊雞胸越淋
今日又係跟閪汁

大快活專整d傻閪汁

戇鳩先走汁

一定轉茄汁意

間間分店都係啲 唔知點解啲雞胸意粉個上下限可以咁大

除左雞胸，啲意粉都可以一時又濕又淋，一時又乾又硬

好撚正喎，唔係白灼
次次都叫多菜
啲意粉又係好正，有啲蒜味咁

師兄識食 之前印象中好食啲 依家唔知係咪啲口味重咗 感覺比以前冇咁健康

冇試過配意粉 過一兩日去試吓 次次都跟紅米飯食完路路暢通

紅米雞報到

等午市11am

好彩出左呢隻汁令平時晚市冇雞胸飯都變左有

食開走汁多菜

今日轉左鮮茄汁 味道大好 強烈奉勸大家轉汁 反正鮮茄汁都係健康汁

有啲分店好似不嬲夜晚都有 尋晚我仲見到黑蒜忌廉汁嘅存在 去黃埔

茄汁好咸

唔好食，似山渣餅味

諗過其他汁 但黑椒洋蔥汁嗰啲好鬼鹹 仲要肥 又唔想完全冇汁就揀咗茄汁

其實係咪任砌我次次都跟個牌

早晨有雞胸真係好食啲

*早食啲

正常餐嗰啲汁有時唔係幾夾 可能係配紅米 南瓜汁嗰啲如果配正常白飯都會有少少奇怪 但一配紅米就好好食

就算之前羽衣甘藍其實配紅米飯都唔差 雖然睇落隻色好奇怪 但蒙頭食都唔錯 一諗到佢係superfood 就加分

Lunch time 賣哂

禮成

有無咁撚快呀？

食左蒸魚配紅米

今日晚市出返蘑菇汁 即刻想豬衝

蘑菇好鬼咸

洛神花唔覺有幾伏 酸甜都算有新意
反而個本菇汁好易食到制

btw好撚鐘意+4蚊紅豆冰 雖然好肥但次次都忍唔住叫左

南瓜真係最高汁

淨係食過本菇汁同洛神花臭閪汁
本菇汁都唔錯
洛神花真係on撚9 甜甜哋又有少少酸 食一啖已經反胃 拎啲雞胸浸完熱水返嚟仲係有啲甜味
屌佢老母 洛神花拎去沖茶啦 拎嚟整汁做乜春
溝汁嗰條撚樣實係驚大快活太好生意

之前個羽衣甘藍直頭睇到都唔開胃，啲高層係咪食開屎，推出前可唔可以搵人試下味

意粉有調味？

每日lunch都係雞胸飯走汁多菜，食左3個月瘦左5KG

好耐無食過
未食過洛神花，之前出過隻紫薯，唔知邊隻難食啲

今日雞胸紅米轉返黑蒜忌廉汁

件雞胸睇落幾嫩

零運動？

0呀

叫佢汁另上試吓
費事糟蹋哂啲雞胸

今日叫師傅多配菜 點知順手比咗汁 啲汁多到可以撈飯 要撥走啲

我想要翻以前個山渣汁

未試過山楂汁 不過睇返舊post 之前好似又係有人屌晒鬼 個汁係咩味

好食到仆街喎，個味係點我又真係唔識形容
我個陣差唔多連續食左兩三個月
後期羽衣甘藍同南瓜汁完全唔係山渣汁個皮

一講山楂就即刻諗起大快活個咕嚕肉汁 黑蒜忌廉其實都唔太好食 廚房佬有冇考慮過出幾隻汁就俾人揀